我慶幸我係香港人，你呢？

每個人，都有自己的位置
互相合作又保持獨立
為了同一個目標，香港人的未來
試問世界上係邊度可以揾到第二個咁樣嘅民族？

感謝每一位在抗爭中仍然保持專業，發表客觀報導嘅記者，你地嘅每一支筆，每一張相，都係記錄緊香港人嘅歷史，並告知全世界，香港嘅真相，多謝你地。

民主黨胡志偉，一向被視為中立溫和，都走上前線

一分錢都冇收，只有一顆救人嘅仁心就撲出黎做義工，為前線提供最重要嘅援助，連政治立場對立嘅香港人，警察受傷一樣救，無私之心值得尊敬。

旺角畫家，可能佢身體有病，但心絕對冇!

教育體系染紅，政府更想用普通話取代我地嘅母語，但香港打不死，教自己的仔女分辨善惡，辯明正反。將良知一代傳一代。

呢位香港母親，在前線希望同警察講和感動數万人。有人話佢係工黨成員，又話佢係演員。你地抹黑佢係咩身份都冇用，就算佢係吸毒嘅罪犯乞衣，佢講嘅果啲說話難道不是肺腑之言嗎？

感謝每一個曾經站在前線的弟兄，簡陋的裝備，最大的風險，你們是整個運動中最辛苦，壓力最大，付出最多的一群。感謝你們。

感謝香港嘅法律界仍然能夠保有良知。

這一位香港人因為搬一箱水路過，被警察暴力壓制，畫面暴戾，讓全世界人見到香港警察如何醜惡。希望你早日康復。也告訴那些造謠的人，我們用的物資就是這些人自掏腰包搬過來的，絕不是什麼外國勢力。

癌症伯伯中槍倒地，後來仍然接受採訪希望人們繼續加油抗爭。伯伯你都加油，唔好輸俾癌症，你打緊嘅仗仲辛苦過我地，一個也不能少，加油!

這次運動之後，身邊很多朋友發誓再也不侮辱基督徒，天主教徒。沒有他們通宵高唱的聖歌保護，那一夜可能我們早已頭破血流。

你呢？700萬人，總有你嘅位置，你為香港企左係邊呢？

最後一張，不作描述。
佢地為香港，勇往直前。

點解？香港人無自由無民主㗎喎

多謝巴打！你整得好好
[文宣圖 想攞自便] 佢為香港 我為香港 幫推

推

$0.3

改題 -> 我慶幸我唔係班港豬，你呢？

我無野講